戰狼！中國外交部取消美國駐成都領事館設立

石頭

Weak
夠膽就搞香港

懲罰自己

good

正keep going

加速主義好

又係罰韭菜

加速加速

成都重慶d官心諗 呀仔搞美國簽證要去到武漢咁撚遠

搵到第一塊石頭砸美帝的腳

賤狼

咁佢自己響候斯頓賴死點計？

唔好鸚鵡學舌講「戰狼」好無？ 戰？邊撚度戰？睇下睇下

同時大手買入美國粟米

點解唔取消香港果個美國領事館？

咁人地撤走，你侯斯頓果個係咪跟住關閉先，唔好賴死呀

好似999年地皮

咁候斯頓個領事, 又話咁係違反國際法既？

反制唔計

香港領事館直屬美國國務院等同大使館

成都多美資科技公司
好似係

四川申請唔到美國visa
huston冇中國外交服務

我只係替四川支支同huston支支可憐

你班貪官咪去第二個

講左取消北京武漢香港
事實上唔夠膽咁做